你班人真係弱智

咁撚粗糙嘅局都可以成班跌撚曬落去

第一，我依家話免費添呀屌你，呢啲圖幾撚容易整
第二，張紙貼出面㗎on9，就算入面都都可以係食客，你有冇片證明係員工先
第三，過膠兩蚊張，屌那星你以為你做文宣？共產黨二百蚊張過膠都俾得起啦。
第四，我依家落去龍門貼張紙你係咪裝埋龍門呀撚樣
咁撚容易帶撚到風向，真係唔怪得叫child登，屌那星

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

推

講我好 一陣班弱智仔入黎屌你

child登仔不意外

黃店真係慘
又要罷工又要被人爆玻璃又要贈物資先可以獲得香港人信任
藍店就發個post就乜事都冇和好如初
建議黑狗都學下, 咁當初既錯就變成乜都冇發生

推！

上次CCtai加泰又炒車，真心弱智，唔識諗嘢就咪撚出聲做軍師，死去前線/文宣啦

P牌風向撚出沒

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

樓主可唔可以出張無字嘅，等大家一齊寫

侯志強夠派過水啦，而家藍黃係靠咁撚樣分㗎咩？用下腦啦，唔黃就要裝修？

child登仔, 醒呀!!!!!!!

加泰集會, 南亞事件

成班係咁俾狗三毛帶風向, 唔撚FC ,唔撚用腦

大把五毛甩左p添
咁你去幫佢奶未？

#288707
見你幾個Post 都努力帶風向
扣你兩日監期啦

先證實左真係佢貼先啦

我今晚又去狗屋癡下告示

譚仔就係咁粗糙....

我上邊冇講過要裝修
只係講唔公平only, 你自己代入左d乜唔關我事

tui

我好努力緊突顯黃店既價值

估唔到原來藍店係可以咁有優待

突然覺得自己特登去黃店好似個on9仔咁

所以黃店咪狂食，藍店咪藍店，唔出聲咪唔出聲囉，幾時要將唔出聲當藍店/黃店呀

宜家有人出聲自我實現係藍
都會有人幫佢走出黎洗底丫嘛

馬後炮扮智者抽水真高智~~

呢張字體最似

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

咁點解比人屈但係唔撕咗張嘢佢

係呀弱智仔，自己諗下啦

起我底囉，加泰之前已經一路屌緊啦柒頭

Push

多謝譚仔打手贈我弱智仔名號

用ps整5分鐘都整到

譚仔幾時藍過？？你當呢度香討？？

背景都唔一樣啦

話你藍咪藍囉，吹呀

你喺小員工，見到張咁似嘅通告敢唔敢直接撕。

點到拖經理落水等佢決定。

而且過左一個鐘已經撕曬。

重點係Lunch 最忙嗰陣，邊個得閒理出面

得架啦, 智者~

等公佈CCTV

Agree
一日無cctv
一日都唔會信